（火車迷）嚴選最靚火車

500系

Skyliner

お召し列車 天皇專用列車

男人既浪漫

我都愛 NEX

香港嗰啲好柒

SL人吉

呢架靚
可唔可以介紹下

留名

0系

103系

亂入

男人浪漫 經典中的經典

近鉄 50000系

小田急 VSE

885系

TEMU2000

好正

女人既浪漫

Big Boy

近鐵50000系簡直係我最愛

lm

即刻諗起四季島

真心醜樣
成個外道魔像咁

講起SL人吉，我今年八月尾去日本旅行坐過

依家up圖比咁多位巴打

坐咗成日火車

日本既都鐘意
利申：崇日

SL人吉-火車頭掉頭

上次搭佢番機場覺得好型

巴打我上次去都有搭過喎

好型

特番:

+Kumamon

佢又唔係話好靚，但個人幾鍾意佢
另外鐵人列車係型棍

E6再型d
奧山清行

其實以前大陸d柴頭都幾型

Thx bro
竟然係日本火車

Yashushi 巴打d 圖[bomb］

683系貫通型車頭

E7系/W7系

即刻諗起............

阪急9300系
加埋內裝

117系

要洗眼

個個都貼日本車，等我貼下其他先

德國ICE 3 樓上果架

CLASS 377

class 395

仲有

漏左

簡直係工程撚既浪漫！！

屌。。。upload直圖原來唔識自動打直

呢架唔係日本車咩?

日本既都鐘意

KTT

TGV Thalys

KTX

係,但係英國用

Cal Train

Capitol Corridor

223-2000先係皇道
一個鐘姬路翻大阪爽撚到你
踩130架車又舒服

轟呀

AMD-103

Amtrak

識貨

國鐵車 另外281系(JR西日本HARUKA)都好正

今日岩岩去完門司港個鐵路博物館 J出血

不過如果有pass都係搭新幹線好

JNR色

J出血

泡菜垃圾狗都唔屌

500系好型 廿年設計都唔會老

新車嚟講，e657系算唔錯

通勤型我就buy 817系

台狗黎

泡菜KTX2

500系嗰種時代感真係歷久不衰

大愛500系🇯🇵🇯🇵🇯🇵

台鐵判左份合約畀韓狗整，韓狗再外判畀南非整

Peach x Nankai Rapit

紅彗星 Rapit

500系

望到台鐵啲車 真係嚇死你

我又覺得無乜野，TEMU1000/2000都好掂，重有柴聯自強號都唔錯，係韓狗整個堆區間車同PP自強號…

公道講句 最近嗰三架都算靚

TEMU1000 太魯閣號

TEMU2000 普悠瑪號

EMU800

日本貨呀嘛

咁嗰樣油得好有進步啦已經
日本車都可以油得差架根據以往經驗

最有印象就係台灣區間車，嘩頂佢個制
關門之後，如果合埋眼齋聽聲，真係以為加速加得好快，一打開眼，好似香港電車咁慢搭配咁「高速」嘅聲音，眼都突埋

之前去台灣都特登去影下太魯閣同普悠瑪

同東涌線一樣

永遠最愛500系

東涌線列車其實OK
有速度，摩打夠力

只係VVVF GTO嘈 畀到一種更強勁的感覺

得呢隻稱得上火車

唔知點解覺靚南海rapit
但係一啲都唔快

こだま700railstar 新大阪落姫路要8個字
計埋新大阪落大阪5分鐘
個時間計落唔差得多

如果4+8編成既話有啲卡數會姫路始發
全程坐足1個鐘其實真心幾爽
特別望住個海 真心靚

永遠支持500系

因為佢只係好型既機場快線

正

各巴打可能唔覺得靚，不過果種體驗好特別，上年趁佢停駛前特登去坐左次

仍然保留著的路面蒸氣火車，雖然係改革版

回敬一下你

Agger

南海 x Star Wars
黑色出晒水 仲好似vader

pish
唔熟日本啲火車

不過成個鐵路系統同車既技術絕對係可以令日本引以為傲既一樣野

呢部真係

京都?

德國DB坐ICE都冇日本新幹線咁準時。

松山...

少爺列車？

坐過一次 我好鍾意日本既寢台，但而家買少見少
講漏左Sunrise都好正

型棍子！

同意

無錯，四国松山(唔係殘體)

入黎為左睇佢

ICE1

藍箭，仲快過依家廣深線D垃圾

500

好有1970年代共產圈feel

走行音仲要同KCR 黃頭一樣

103系...日本通勤車代表
E233...首都顏

BTW 阪急

新快速

H5

黃頭火車

真係覺得阪急色幾靚
同埋令舊車睇唔出佢舊

竟然冇Eurostar

EF66

同新幹線鬥快

千九 機鐵

E7/W7
隻天藍色配象牙白，加條銅色線
簡直係和風加現代既合體
車箱內配色都充滿日系感覺
仲有個gran class

90年代的感覺

上次坐完E7轉E5 真係好殘舊

九州 800系
山陽 N700-8000
北陸 E7 系

最靚呢3部 內外都靚

變型火車俠主角

冇E6

頂 我都搭過 開頭唔知有架咁既車
上網search 返先知

仙石線

關空快速都係呢款?

有一部份係223系，另外有用225系

依家仲有無火車既game玩

bve5
或者ts有個和歌山線addon，但好撚貴，等聖誕steam sale睇下出唔出手

電車go

霸氣黎講，無得輸

TS2017 standard edition $219抵屌嗎？

223-0/223-2500/225系係用阪和線
223-1000/2000/225-100系主用新快速
225-5000係用岡山既marine liner瀨戶大橋線
225-5500好似係用係福知山線one man car
好似仲有225-9000

搵師兄再講啦 功力有限

雖然冇樓上啲火車咁靚，不過自己就鍾情103系，唔知點解有種佬味

啲相係自己之前影落，影得唔好請見諒

而家$8x hkd